大家試過比人炒幾多次？

5

次次都比人炒
黎緊諗住炒番老細一次